玩左幾日，cyberpunk 根本就係劣化版加左 skin 的 GTA！

NPC冇互動
任務悶
幫派/企業唔知有咩用

其實隻game真係完全唔似gta

咪係，係比都係同Fallout 比

所有openworld game = gta

證明樓主唔係gamer

啲槍嘅手感似德軍總部

不過揸車手感係咪saint row+mad max感覺架車好重，然後溝埋極誇張嘅撞擊物理